69相片集中區

小弟係一個普通學生
經過雨革 甚至64
相片係好有力嘅歷史證據
咩係對與錯
連登都有講 圖呢你老母
無錯相片嘅威遠遠超出你我想像
係一個乘載住真相嘅載體
所以我在此呼籲
各位盡可能影多d相
有專業攝影器材嘅巴打一齊出一分力
無嘅記住依家手機像素都已經好高架啦

呢個係小弟開嘅ig
推埋社交平台比多d人睇到
最後我只係想講
無錯我都係一個廢物
我都無辦法放棄所有一齊去勇武
但我會盡我能力去幫
紀錄呢一件事 因為
盡管你有權利拒絕遊行 但依然有權利知道真相

之前開個post想大家sd比我集中d相
有幾巴打話擔心安全問題
諗諗吓都啱
sorry個幾位巴打
開定個圖區

record 完 遲啲逃犯條例一過
咪又係無用
不如一齊出黎勇武